專業五毛爆料：愈多人反，收入愈高

同埋已經唔係五毫子咁計了
反五毛果D人其實係比緊錢五毛賺
多謝您

豬蛇lunch食左乜野牙

樓主義工

屌你25仔
做乜爆出黎

特餐
火退通 炒強 多士 凍檸茶45$

我有份開19大又話你知咩

火退通好難食

報左比關仔聽

歡迎追擊
條友三個月後係度先講野

唔識食

好淡

關愛座Ching 收入應該都幾高

傻仔先食呢D笨柒餐

我係公司營業額top1

屌你老母牙

我知，係唔係要我爆料

有乜高見呀咁

你唔洗做五毛都大把人送錢過你洗

講開list
我就跟開豬sir d list食野

我10月賺左2萬幾

我呢個星期 已賺過萬

我條team請緊人，加入我團隊再請下線，每個折30%

我要分佣比關愛座幫我上位賺咁多